## Тестовое задание

#### Время выполнения - до 4 часов.

Необходимо реализовать Android приложение, отображающее список картинок на экране. 

Пример дизайна представлен на рисунке 1.

![app design](images/app_design.png)

Рис.1 - Дизайн Android приложения

#### Требования:

* ссылки для получения картинок: 

    * https://www.reddit.com/r/EarthPorn/top/.json?limit=100

    * https://www.reddit.com/r/EarthPorn/new/.json?limit=100

* отображать картинки нужно только из постов с параметров "post_hint": "image";

* отображать картинки только из приведённых выше запросов, динамическую подгрузку ленты при прокрутке делать не нужно;

* в приложении любая ячейка с картинкой может быть растянута на 2 позиции (как показано на рисунке);

* кнопки New и Top должны быть расположены поверх списка с картинками; 

* задание необходимо загрузить в public репозиторий на GitHub. Заливать атомарными коммитами. На каждом из них проект должен собираться без ошибок;

* первый коммит обязательно должен состоять из чистого проекта (т.е. сразу после создания проекта в Android Studio);

* минимальная поддерживаемая версия - API 16.

* картинки на позициях 1, 4, 7, 10, 13 и т.д. - отображаются на всю ширину экрана, остальные - квадратные, по 2шт в ряду (см рис. 1);
